[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2409)

又誤中， 波又唔見中， 屌你

廢

海登1:0

德乙今晚玩全客？

意甲是但入一球

海登!

奧厄快追和反cup

快啦意甲

過關 半場入球大細
3X1 星期日 2 雷加利斯 (主) 對 貝迪斯 (客)
細 [1.5 球] @ 1.28
星期日 3 幸運薛達 (主) 對 精英隊 (客)
細 [1.5 球] @ 1.60
星期日 4 博洛尼亞 (主) 對 熱拿亞 (客)
細 [1.5 球] @ 1.28 $700

我以前都唔信我可以操控賽果..
而家我信了...

海登goallllll

刷c啦屌你老母唔係刷得好過癮既咩？買撚左先黎唔刷？買細果陣又刷撚得咁開心？刷你老母死臭閪

德乙比力大奶奶！

屌你老母

德乙齊心半1

李城 有無人要

熱狗未和過 純粹想驗腦..

墨爾本勝利❌
貝迪斯❌
博洛尼亞✅
葉士域治
海登咸
熱刺
車路士

博洛

博洛快入

.

德乙全客

熱刺點睇

無錢買啦

仆街斷奧厄

ALL IN 左熱刺半一 希望CASHED

博洛同奧厄係咪唔屌唔鬆化
做乜撚野

海登咸GGGGOOOAAALLLLL

博洛輸緊半

德乙要晒全主 針了

仲有下半場

熱拿亞咪鬼半2全2啦唔該

熱亞cup佢老母啦

齊心聯

德乙夠膽夾埋半埸追和

全客

同路
之前殺過鏝同軌

屌你德乙過關爭奧乙，快啲追和啦仆街

全對家應該有廿幾倍

徳乙全半大，意假快比多粒

又斷一
屌你老母

有冇人gel一gel先

睇死熱狗又係下半 80mins goal 贏一粒

估計練心輸半

墨爾本勝利❌
貝迪斯❌
博洛尼亞❌
葉士域治❌
海登咸❌
熱刺❌
車路士❌

秒goal真係半細

今晚車仔派錢

博洛俾個連c黎ok?

博洛入啦屌

扑落黎呀絕殺可以嗎

走盤feel

半2全2我真係dllm
正一垃圾波

-1/1.5啵

域治是但同我入多2粒啦

熱拿亞請你立刻入波

齊心半客

奧厄

又全客

屌夾埋開半客

博洛尼亞比力, 贏左佢

熱那亞絕殺啦

李城連華Dee 都無。。。

求下你今晚一定要繼續出

博洛同我立刻入波！！

支持

基爾半大

馬德鐘

意甲半2全2diu

基爾

基爾1:1

基爾半大！！！

德乙快全大！！海登！！

真係好撚on9

同路
熱狗傷撚哂
上場都係-6絕殺

另外2埸追和啦

唉，點解成日買中d閪波，dllm

博洛尼亞快入

半和客勝

熱刺 單頭試盤

奧厄快撚啲啦屌

熱刺好伏咁

熱狗 成日都負負碌碌咁贏..服撚左佢

G chi

13.5有未？

金絲雀想點

熱拿亞唔cup就輸撚埋佢啦屌你老母

2邊個陣都西

14c

屌你咩恩公

14c gel

15c

買完就有

屌你德乙全部齊心半和算啦唉

刷撚到

博洛尼亞咁搏做乜 個2.5s頂到賴屎

16 on9

16

奧厄下半和唔到即刻去食屎

刷撚到痴線

熱拿亞真係撚手足

西甲學下人啦
人地意甲半6全16

加咩密姐，你都係鳩up架啦

博洛真係好勤力 記住先

屌 金絲雀睇住個盤黎踢， 入完一粒就收哂手

金絲入未呀屌你老母

又話齊心聯

諾域治入多兩球

金絲雀爽手啦

預感博洛尼亞會絕殺

又爆兩注細角

意假做乜鳩 買完9.5 10.5就無追

16c

等睇比人追1-1

奧厄反cup ok?

希望一陣安曼阿特半大開埋

意假是但一邊入啦

下場

對家咁廢， 贏得一粒已經抵屌
秒goal 唔再攻又抵屌
俾人追和既話真係屌到佢化

布魯日又出黎害人
一個唔夠仲要起個孖

熱狗
半和

博洛尼亞角大要follow

屌你 又半2全2

呢隊野一時時架咋

金雀半一全一？

d榜尾有咩做唔出
金絲雀成日都係咁 唔想見到佢升班

Agger 客隊作客任人攻咁濟

都要多謝熱拿亞清波唔姑寒

主要係熱拿那d後防on9
第13角係禁區外傳中佢都消落底

串左幸運薛達半大
熱拿亞大唔到 屌

熱刺定李城

2.5細gel

點輸

屌諾域治屌你咩

李城
熱狗贏唔贏到都成問題

德乙快大！

禁區外都清落底線
再加幾下神救 就4連角

熱拿亞9.5s 13.5s...

買熱剌個啲買孫同大力神入波好過啦

你ky死忠？

諾域治屌你老母屌你老母大仆街

熱拿亞呢隊垃圾真係撚手足

都算係...

贏半wor

葉士興尾段失波

落後追和羊半都撚

唔信

正常熱拿解得好d 13.5s 唔會爆

同路

咁可以買大

我都唔信 夠膽失比我睇

睇live 葉士似樣d.....

金絲雀 對家射門仲多d

屌你老母熱拿亞

買左杯

會唔會燈到半格都無埋

墨爾本勝利❌
貝迪斯❌
博洛尼亞❌
葉士域治✅
海登咸✅
熱刺
拖連奴
車路士

開始反底

半二全二，2.5s唔洗跳

和波收錢

產生大量柒頭

識做d讓開比人射啦 降班仲搞咁多野

出多幾場
買你對家賺到笑

咁快gel

熱狗狂回

場波都未完

產生大量驗腦病人

金絲雀快啦屌

奧厄唔刷角點入波

Gel 你老母咩

金絲雀屌快入

熱狗10.5點睇

大家覺得十點意甲邊場有半大

熱刺 盤由0.85 回到0.96

我星

雷加半6全8
角大真慘

2-0 goalllll

Ching有冇水出

2:0諾

金絲雀2:0

諾域治 2:0

金絲goal

一gel就入

雲加要左熱狗

俾多球啦金絲雀

末段係咁連

剔完即入

屌你又串

2比0頂撚住唔好俾人入

打番個交叉先講野啦

熱狗回盤

多蒙特3:0!!!

我角小黨黎

有冇人上船

森多角大

3x1 尾關係李城，都唔知點補好

英冠-1粒，3串1差你

真心唔明買隊傻閪隊仲gel係咩心態

葉士俾粒

安曼快入

快手輸多粒！！！

半主
1.8 抵買到

未撚gel啊

唔好jer 我鍾意佢既出水方式

諾比多粒

奧厄係咪針撚緊

森多點睇？

奧厄追和ok?

域治是但入多粒啦

請不要消失希望

啲即場快派啦

應該係 季中啲中游隊成日賣分

我都唔明點解有啲人買波總係鐘意買廢果隊
10場先爆2次冷 除返開都係蝕

熱刺角s？

博洛 熱拿 角小隊 對碰 16c ft

阿特 SPAL 角大隊 對碰 ？

有冇人10點要森多同摩狗對家

李城無敵

李城wor，有14.5s先買la，唔買TOT

等唔到足水 屌

希望半和之後可以補飛
or
李城半客入反cup

samd road

英冠-1
德乙-2

直屌上盤啦 熱1000%波

又要

半主唔買走去買半細

3:0

3-0 goallll

3:0!!!

奧厄追和and cup
基爾快1入

要左森多

炸

諾域好波 gel得？

馬格 16.5s la

炸乜撚野

些goal

炸左？

係

邊隊？

德乙奧厄 基爾咪撚手足ok?

海牙屌你老母

有無人買意大利盤王 阿特蘭大

屌你3串1差英冠1粒

安曼1:0

賤種布魯日。無買到都想屌佢

炸左 都係完場先gel

李城入返一粒先ok?

唔入都好既 呢幾日領先3:0永遠最危險

海登咸入多兩球啦

Gay爾入未

意假仲未派錢

9半又想玩全半大？

奧厄快追和

海牙反cup

熱刺
安曼

無位入熱刺角

布魯日 同 些都係半大殺手

安曼比多球！

英冠比多球

上場作客靠兩球12m先贏今場讓咁深盤100%撚賭仔

奧厄取消關注

屌你老母奧厄

gg 6x1 斷奧厄 jump

有冇TG谷入下 想屌下波

奧厄屌你

奧厄仆街啦

屌你奧厄

奧厄大船

消失了

個個都買奧厄

奧厄jump

布先係。正一賤種黎。比佢撚左好多次。今次無買。唔知佢開唔開到

有無人買熱刺

仆街狗奧厄

德甲乙d盤王都係賤種

意假派得未呀

德甲乙啲盤王廢撚到呢

針

10000%波 贏硬

李城上場唔係個後衛on9 應該唔會輸比獌

屌你yy又全部同路

南特今場 應該都贏硬
rip sala

李城

佢好似次次都玩cup

些仔加入左正義聯盟

又針半細

森多好似唔錯

熱刺咁快出角，上唔切車呀DLLM

英冠德乙識入波未

狂魔斷一關
慘

些仔半大

熱刺角@11.5大，入唔入？

想等番10.5

唔記得買李城

比甲 兩場荷甲大波ok?

奧厄盤王我屌你

屌你老母 奧厄 追和啊

金絲雀goal

成日唔敢買 布魯日又係

些仔半大只需十分鐘

馬會派角錢未

比甲。布魯日難d。真係睇見布魯日都唔開胃

3:0 gel得？

賭少場好過 次次2.1-2.3 開既機率一半都無

多蒙特 錫菲聯3:0 gel得

垃圾波 小買德國波好d

墨爾本勝利❌
貝迪斯❌
博洛尼亞❌
葉士域治❌
海登咸✅
熱刺
拖連奴
車路士

屌你老母鄉下佬ipswich 返去鄉下啦 學人踢波

Ok 完場先

小心摩納哥

場熱拿亞有問題角？仲未派既

兩隊都係英超角球信心保證
諗緊等落返去先買定係現價上車

Fg10000000000%

大波gel

熱狗有冇人買

吹插

格寧羅根fg?

似80分鐘先入到

奧厄屌你老母

安曼學下些仔啦

熱 角球大定細

仲要封左

封？

宜家見返10.5，等足水啦

2130齊心半大?

FG左

韓國狗又dive#[slick1]

屌又封

意假派角未

奧厄入波未

咁早封乜鳩

海登goallllll
德乙兩場快大波！

死韓狗

海登正氣

孫仔插水

意假仲未派角？

意假又點呀

禁區跌，吹插水

插水狗

齊心聯今次一齊半大

海牙都有老母

奧厄 基爾去食未

韓狗去到邊都要扮野

齊心聯似全大波。。。

海登入幾多都冇用啦 斷左奧厄

睇錯 , sor

930差一場全主

熱狗開拖未

有撞到bo

死係奧厄手上

熱狗上

熱狗

Son 惡

屌你老母維迪斯

德乙2場-1粒！！！

意假角呢

同路！

冇買熱狗盤 而家直屌主好唔好

7 倍黃 買嗰時又唔開 dllm 孫

基爾快啦屌

佢個樣好攰

奧厄cup啦仆街

海牙

仆街意假角球又有撚排等

熱刺10.5 大定細

食屎狗

齊心聯試下全大波先

角大忍唔住上車了
角大俠Go Go Go

熱狗唔對路

熱狗角大有無人上船

11c完

安曼唔入比人入啦

熱刺有冇直播

意甲角球唔派？

荷甲半大上呀

Ky有冇水

白痴狗會1.85>1.81

熱刺角做乜停左！

森多 摩狗對家船已上

奧厄求走盤

未上船

森多對家 點敢買

又黃

佢應該係講森多，摩狗對家

寧願唔買都唔好買對家
買既要驗腦

奧厄 奇蹟追和

基爾麻煩快手入

德乙2場-1粒
李城上！！！！

熱狗成隊好似好攰

維迪斯cup

2-0牙

你估澳假咩

買左少少熱狗0:0

熱狗入未

安曼全大又中！！！

意假角快派啦

想買李城win

半大

對家入

李城頂實呀

全世界下盤

好撚多人買角大，賠率不停退返轉頭

安曼串維迪斯 jump

基爾獸進化

德乙快撚d同我全大

會cup

格羅快手比多粒

仆街奧厄追和未

熱狗未和過wo ching

角大上船

比甲 半大

李城頂住，德乙-1粒！！！

今場和

今場和啦

9.5s

海牙走盤捐100

3場半大咗

摩納哥 有人要嗎？

3c

基爾獸快d比多球啦屌

李城1-0

33333

半大日？

李城入球定下驚

球證殺角，屌

3張黃CLS

海登咸 格羅 快入

德乙全大未

熱狗27分鐘 3黃cls

咁多皇牌球員 熱刺

熱刺fg 快啲來

一陣紅

海牙取消關注

熱狗開始mma

李城咁都唔入

森多？

格羅半場入多粒

100 求其啦

奧厄我屌死你

低能 咁都補..

李城d攻勢仲似樣

d半大唔買就開到彭彭聲，買果時就響都唔響下

意甲d角想點

今日買半大都fatfat

意假 曼城之前派唔派到?

齊心聯肯入波未呀

咁又係，得果100

屌你 齊心聯 咪撚齊心全部兩球收手

屌海牙咁撚廢 中左伏

李城真敗家

熱狗針

no

真 條友射 乜鳩

出個件19號垃撚圾 兩次機會都唔中龍

唉屌死奧厄

4c

熱狗點輸？

阿特蘭大十分鐘內兩球ok?

1:0

妖 垃圾海牙

針了

華Dee去左邊？

講完就入

屌你熱狗俾次機會！

熱狗GGGGOOOAAALLLLL

李城追和得唔得

海登因公唔入俾人入啦

D. Sanchez > A. Sanchez

Goallllllllll

紅撚哂班仆街熱狗啦屌

場場半大但點解會左買格羅寧根

熱狗個山神勁過曼聯個件

喺馬會睇直播
點解封盤快過入波畫面既

我熱!!!

基耳獸-2粒呀，快能手d

電視慢幾秒的

不嬲係遲幾十秒緊啦live 第一日賭波?

基爾 個場快撚d入多球啦 屌你老母 咪撚半2全2

馬會有時會慢少少

now delay

穿盤吧熱狗 等你開飯

基爾快撚啲入喇屌你

佢地快d
Live唔會快過佢地

直播有delay

全4唔該

馬會都會有delay的
delay得重勁過360zhibo個網

李城啲把把握力差撚到，冇左華迪食哂屎咁
舒米高你就去含撚啦冇一場零封到人

維迪斯1-1

熱刺角

恩公對家0c diu

格羅半大

奧厄食屎狗

恩公食撚左春藥？

熱goal

意甲場角做咩仲未派？

中啦

點解我會買奧厄呢隊垃圾

好似係佢係熱狗第一粒

中哂派5000
唔中戒賭

好多半大

意甲角仲未派

阿特蘭大冇即場角？

l m

留名

4場半大 今日咁正氣

荷甲半大 2串1 cashed
海登咸快比多粒

Lm

熱角球大？

問題角掛， 完場變左17c 好似
但都冇影響啦屌， 又有撚排先派

海牙屌佢老母

講左半大日

lm

海牙走盤每日刷5次牙

可以m記加大了

me

5c

我

恩公 下幾場可以長追 反底

我了

牙你老母

奧厄真係抵死 0c都有

得

基爾 格羅 海牙快入喇仆街

有時真係懷疑舒米高係裝飾黎

留個名先

9點除熱刺全半大
屌

阿特-1先得1.7 打死人咩

海登唔人俾人入啦

徳乙大波未

11.5 b有冇機

ok lm

熱狗 ng升到2倍試吓佢水溫先

星期日真係針死

奧厄 刷多3C OK?

海登基爾快入

意甲快入

熱刺個場半大啦 3串1差你咋

李城入未

派5000 你地想成個post每人50 定抽幾個 定一人獨中

蘭斯七場未撚輸過波 平手盤派錢 穩過抬炸彈

熱刺入多粒 得唔得

齊心聯三場咁多射門得一場開到大

戒賭啦

5個每人1k

李城半場7C ok?

阿特盤王 0:1

啊特輸了

中再講啦..

3.5 s買得

特比人禁屌

阿特0-1

屌你老母阿特蘭大

亞特角大要all了

10 個 500
btw
祝羊

海登唔入俾人入啦

阿特快手開埋半大

6c

海登大波！！
基爾求其搵人入！！！
摩狗對家快入！！

恩公咁勁

熱6角
呢兩隊唔買角大真係唔好賭啦

非jer
陣間成幾頁都lm 大家無隱

海登2.5 cashed

點解我會買布魯日2.5/3s

阿特主場咁比人入 唔係忍呀？

Lmm

熱拿亞場角派左未

.. 熱刺對拖肥2:6 3c ft

阿特追和半大

原來阿特無即場角

Cup佢啦屌你老味

基爾個場 兩邊都迪基亞黎？ 痴撚線

呢樣真
兩隊刷角刷得最狼死既英超隊
呀婆都識買

森多超級屌打

批准
今日鳩買半大就得

快大波！

我feel到角大果2關要含

馬德鐘唔入輸埋去啦

基爾想點

半場起碼要2:1

阿特蘭大CUP呀

輸完秒goal又輸半2全2...我唔想做人了

德乙。無半大果2場都3球左

熱拿亞場角點解仲未派

拖肥㩒屌點落底呀

基爾快大
摩狗對家快fg，要玩ng大法

有問題 最後好似出左17c

屌快啦基爾，串左你呀
咪撚又半2全2撚人啦

唔該晒

熱刺入多球啦屌

陣間2:1 會點

李城快入

仆街死摩狗又迫害我

基爾仲要2.5/3大

摩哥入波

摩goal

摩狗反底 針

Goallll

屌 摩哥真係反底

阿特係咪學加柏撚手足

好在無買半主仲有得嗌下

摩納哥

0:1摩

熱狗做乜9
咁樣尻猜

阿特直接d啦踢得

熱開細

阿特反cup集氣

摩納哥仲要受讓

意假角未派錢無得賭ar diu

唉屌，摩狗反底，以後skip了
仆街基爾快入啦，唔係又要入錢

有冇1日係見到成個post手足都gel頭
屌睇親都jump

摩納哥都反底

阿特唔想贏就快手輸多球啦仆街

摩納特食左春藥？

又想向泥馬彩虹過人

摩納哥wtf?

南特10000%波 今場主場rip sala..

唔撚正路喎

阿特炒完祖記又打假

蒙比又要叫cup

基爾快，唔想入錢

好撚正路wo今日d波...
老實說

次次買中果D馬會都唔撚派彩

係wo 證實左 so sad

屌 奧厄 唔撚識角 抵比人炒啦

熱應該係成隊都冇力
想咁樣鳩到完場

有冇同路

Dllm基爾入呀

就係買咗半主。。。。。。。

森多gogogo

點解你可以避到阿特

基爾夠膽就絕殺 奧厄已經輸啦 你又走？

7c

熱刺半7 10.5 -4

半7 全？

過關
5X16
角球大細
角球大細
角球大細
讓球
讓球
星期日 8 馬格德堡 (主) 對 基爾 (客)
大 [8.5 個] @ 1.75
星期日 2 雷加利斯 (主) 對 貝迪斯 (客)
大 [8.5 個] @ 1.72
星期日 4 博洛尼亞 (主) 對 熱拿亞 (客)
大 [9.5 個] @ 1.82
星期日 5 諾域治 (主) 對 葉士域治 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.88
星期日 7 達斯泰特 (主) 對 海登咸 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.77 $80

斷關低水半6全8.. 嘔血.. 阻撚住人上10K

阿特快入

阿特唔入比人人啦

熱拿亞博高水10.5都差好遠

半7魔咒

岩聽

我條超級6串1斷恩公
屌

度定下場

半7 全12

森多入波未

熱刺有無直播link?

讓球和-1 先得果1.7 要嚟托咩

德乙全大全大針。。屌你老母基爾

大把啦 又唔係冷門聯賽
自己搵啦

半7

森多超級屌打但唔入屌

基爾絕殺有冇支持

360啦屌
年經

話哂大炒蛆喎

3:1不是夢

半7想買角細

已經怕左屌打

森多仲未入

基爾馬德兩隊斷腳空難死

點都好 阿特追和先

串1 博左D

森多同摩狗對家贏唔到又要入錢，唔想斷腳唔該踢好d

拖仔繼續刷

森多

德乙得一場開到角大 又係得一場全細波

兩個禮拜前加柏集氣全格

客隊刷機會大D.
不過依家入左波就...
11.5B已死

仲提門興？ 想開年？

熱有冇機13角大 想人

馬會成日撚狗熱拿亞場波2120完我2145先收到錢

唉

海牙想點呀屌

明亮11.5b

阿特假球就輸多粒啦

森多入未

德甲如非緊火 就skip啦
西到仆街今輪
覺得奧格反底

德乙假撚到 兩埋高水2.5開到 一場2.5/3 開唔撚到

李城不斷刷角
好不安

摩狗對家和未

德乙開8.5中位刷撚到19角

臭格上場炒人

蒙比

痴撚線

蒙比cup la

屌 森多 針

森多針了

森多都輸. CLS
意假假波日

意假假波夜

有無咁撚假阿 場場都咁撚樣

下盤夜

屌。意甲買哂全上盤

正呀喂，森多又學加柏咁撚手足
今日馬仔仲襟玩過波

森多大針

仆街 唔撚賭 條條串都中森多 屌

意假集體打假

意假on9

Me2 jump

都靈要正氣啊

阿特半大先ok?

買左阿特

阿特蘭大入未呀屌你老母

森多對面果隊咁撚廢都入波

邊個話森多終極屌打

摩納哥阿特森多全部入多球

禁屌唔入冇一次贏到

學下諾域治咁正氣得唔得呀，仆街意假

今晚d痴撚線波，點撚玩呀

德甲只信拜仁

想要曼城角細 好嗎

阿特反cup 1.9

控球黎講係既 d攻勢完全唔入流

意假法假你試下杯，我即刻扮豬叫

超級屌打 輸波好波

今晚簡乜都開對家咁制
戒賭了

阿特唔輸多粒點打假呀

一齊

阿特唔入比人入啦

原來達c半7全9咁nice

點都好啦 半大先啦屌

雲達不來梅

1.59 點買得落

意甲下盤日
祖記走唔走得甩

摩納哥3分已袋

諾域治串左森多

今晚仲有幾場強弱對碰，都唔爭在假埋佢

覺唔覺意甲好惡賭

阿特入未……

阿特開11.5.. 冇角

認真 啊特對家呢排幾勁 有場0-2 cup 3-2

李城cup

阿特越嗌越唔撚切 快撚d輸多球

喜般黑絲？我有冇睇錯

入未呀雲狗

史帕爾ng

追和都得

阿特角大針

咪幾好，希望冰到尾la

有冇手足一樣要左森多蒙彼

森多走盤當贏啦

走盤都執返身彩

森多比人炒啦 廢到

明神 拖 9.5 2.02

熱 刷角ok?

仆街森多生性啦 又禁屌俾人入

我星有無買明神對家？

森多唔入比人入啦

雲達大波ok?

嘩屌，拖連奴正氣？

摩納哥受讓 原來真係派錢

海牙仆街波

圖呢屌你老尾

仆街阿特半大未

逼害完享利

夠膽就追和走盤

拖goal？

拖連奴 gooooooooooooooooooooooooooal!

Yes

雲達goal

快到

雲1:0

雲達GGGGOOOAAALLLLL

今晚半大夜，意假德假 幫幫手

雲達

摩44444cc

雲達正氣 感動世人

阿特雲達

奧格2nd

I屌係得隊阿特咁撚賤

爭阿特半大 屌你老母4x1爭一球老撚土

加柏都超級控球仲幾碼唔入

蒙彼快追和

森多有無買？

海牙我牙你老母 反cup啦

一齊叫阿特

阿特半大未

同親你一齊叫都輸 唔好叫了

李城 森多 蒙彼利埃反cup未

阿特客ng

熱狗ng 快入呀

森仔快啦

熱刺波蛋買幾多好

冇買 你又3x1??

屌你老母阿特肯CUP未

海牙走盤算啦

買左奧格邊到驗腦方便

屌森仔同阿特唔係諗住開客主呀？

冇時間喇屌你老母

仆街森多 幾條過關差你啊 dllm

101%係

奧格斯堡勁

南特飛到波到

半大凍過水

德甲角細 英超角大有冇同路

無3x1，單頭阿特
之後買0000 法甲

俾多4角我啦

摩納哥多左法比勁左

5x6差森多利亞 屌你老母反杯

阿特蘭大真係賤種黎 輸緊得3腳射門

仆街 琴晚德甲針完到意甲針

反cup easy go

摩納哥反底

森多下半場3球
輕輕鬆鬆

森多唔入就比人入啦 咪阻住晒

射門多唔入仲賤啦

海牙唔入俾人入撚左佢算啦

仆街賤種阿特

森多都係

屌，已allin，睇樣要放棄森多

屌你老母足球

森多9.5 =派$$$

海牙搞乜撚

燕豪芬肯開個一球盤比你買咁爽
有鬼 ....

咪停c 拉熱狗

南特正氣

南特3:0 爽

屌 南特串左森多

屌你老母阿特 咁都冇半大

咁撚多半大係揀阿特最後一場

李城第二球得唔得

超級大賤種

Fake

意大利佬永遠都唔撚合群，人地開細佢就場場567

森多盤又輸 阿特唔半大斷鳩我4x1 屌你老母唔洗咁呀？

發覺成日同ching嗌反cup

熱狗點撚樣

拖快刷！

森仔

全格派100一個

D意甲

一齊驗腦了

諾域治x熱刺x森多x拖連奴，最冇信心係熱，點知衰森多

屌 全同路

見到森多咁樣射法一球都冇就火

李地

熱刺刷角呀！！！！！！！！！

些正氣

李城贏盤派1個2000

南特好正氣啊
Pray for Sala

森多阿特是但一邊入啦屌你老母

李城停夠角未

又到下盤天下

海牙走盤ok?

刷角機華迪出來了

南特真正氣？

有冇奇蹟半大

森仔針

12M

12m李城

李城12M

李城12m

1:1

李城ng cashed

屌你老母熱狗

熱真係好廢...

11.5追？

阿特蘭大

意假成班陷家剷空難啦

熱刺食撚屎！

阿特半細 屌

南特又炸 球證想點

森仔走盤一世球迷

熱1 1

Miss

Missed

MISS

12M 都MISS..

嚇撚死

Missed?

點會比vardy

熱狗頂住

換出來miss

炸咗

yes

熱

一陣就入

笑死

華迪第一腳波就刷角

12m變角 可恥

南特又30

嚇死 miss 熱狗比多2粒我

哈屌 炒咗對家入